香港人與中国人的分別

中国人=奴隸

香港人=上街的奴隸

預左你地會屌我，但係不能否認的是好多和理非根本民智未開，不知民主、自由、人權、法治何等非凡重要。

今日警察不斷走入商場，打壓和平活動，然後大家就會話不如唔好再係商場唱歌，不如唔好再出，因為好危險。老實講，我都好期待睇大家屋企抗爭既力量

我唔係鼓吹暴力，亦唔係覺得和理非活動無用。而係覺得，身為抗爭者既自己，已經日日諗辦法點樣保護香港同爭取民主人權自由。相反一班和你膠呢？

“不如唔好再勇武喇”
“不如等美國出手喇”
“不如等林鄭下台喇”
“中央已清楚香港民意，下一步會處理林鄭”
“香港人已經贏左”

…………………

香港人的奴隸相又再一次現形。

“

自推

有無巴絲有同感？呢排有唔少黃色香港人其實已經唔想再搞落去。

香港人私了 頭部流血
大陸人藍線 劏肚咬耳仔刀斬背部重傷

香港人私了 頭部流血
大陸人藍絲 劏肚咬甩耳仔刀斬背部重傷

推，香港人爭氣

連登周不時都有啲post 係到話我地就贏 黑警就黎清算 美國就黎做嘢

事實上好多人都冇覺悟要為所謂民主自由犧牲任何嘢，往往見到其他人被捕被打被殺先會當下覺得憤怒，但又好快淡忘日子如常。

唔好諗住贏利會由其他國家比到你or從天而降，係要香港人自己去爭取，相對你一定要犧牲某啲野，唔好諗住可以做free rider

“不如等美國出手喇”
“不如等林鄭下台喇”
“中央已清楚香港民意，下一步會處理林鄭”
“不如等過埋選舉先啦”
“政府知錯了，不如等獨立調查委員會啦”

老實講，我覺得以上論點根本就係嘥氣。如果有香港人信，我都會非常失望。